Witcher咁勁咁有作用,個世界都咁歧視佢地

成日比班npc當傻仔咁,仲成日想開佢地拖
得個幾丁友又唔驚架喎,佢唔知witcher好好打架咩
而且咁勁抽既人都冇人尊重既
講真個個實力咁強,做個將軍都得啦
一把鋼劍去打仗都贏哂
仲有法印咁屈,唔使詠唱,又有迷惑人心既力量,基本上witcher同呂布一樣咁強大
應該係國家招攬既人才黎

請重玩

杰佬比屎叉叉死啦樓豬

Witcher打怪就勁
打人中上

鬼佬不嬲愈勁愈俾人歧視
X-men個世界都係咁

雖然game裡面好型棍
但對白之間透露出witcher應該好樣衰，面色瘡白，成隻怪物咁
而且非人生物對人類係威脅

你玩最高難度唔用昆恩 先可以體會到最真實既巫師世界
小說傑佬去獵魔前 都會講定身後事

「如果我係太陽昇起前無出返黎 ，封左個出口，帶哂成村人走」
Game有幕打吸血鬼都係咁

狩魔獵人係過住刀口舔血既日子
能力係比凡人強 但係都無可能對抗一支正規軍

而且最早個批狩魔人會捉啲根骨好既小朋友返去
做青草試練 所以口碑一直都唔好

係平民眼中 佢地只不過係怪胎 過街老鼠
就好似阿媽帶仔行街 見到地盤佬
會教佢努力讀書 唔好做地盤佬
唔會去教佢感激地盤佬幫人起家園咁

另外 關於法印個到
其實game太誇大
原著世界 法印真係好似game開始咁
唔痛唔痕既小兒科技兩
要講魔法 是但一個高級術士都分分鐘抽贏傑佬

無錯

你打機感覺勁咋

仲係白果園比班鄉下佬吐啖添